{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 르메르63펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 また、ペットの同伴は絶対禁止されており、同性の場合も未成年者の入室は不可であり、払い戻しもできません。 また、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあり、優先権は決済された予約にあります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供も含まれます。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全と火災予防のために直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具は許可されず、客室内で使用できるのはWi-Fiだけです。 特にpm21時以降の予約件は100%確定予約を保障しておらず、ほとんどの便宜施設はありますが、個別マートやコンビニは建物の内部に位置しています。 また、駐車は可能で、ペンションのすぐ前には橋岩里海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は絶対禁止されており、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "同性の場合も未成年者の入室は不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。優先権は決済された予約にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合は宿泊できますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供も含まれます。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルするとキャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を持ちますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のために直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具は許可されず、客室内で使用できるのはWi-Fiだけです。"
        },
        {
            "question": "深夜に予約をすると確定予約になりますか？",
            "answer": "特にpm21時以降の予約件は100%確定予約を保障しておらず、ほとんどの便宜施設はありますが、個別マートやコンビニは建物の内部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に駐車は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設には駐車が可能で、ペンションのすぐ前には橋岩里海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 516
    }
}